26 歲仲係 A0, 點算好...

‘Mmmm

搵男朋友？

唔介意的話我做你男朋友

你幾長留Ig 換j相？

Tg

pm

小妹50都係a0 所以唔怕

我30cm 岩唔岩洗？

gay?

唔得？

粗唔粗

驚你屎眼唔夠闊

死gay佬食屎啦

屌你老母死基佬

翠絲？

驚閪咩

樓主生日快樂

得罪你？